垃圾beanfun求解決方法

我都知beanfun呢個平台好垃圾，但各位清唔好屌我住
今次唔係下載loop，而係一入佢個page就話檔案數位簽章錯誤

諗住重新down過點知下載個page一直都死page“無法連上這個網站”
問咗個fd借佢個beanfun file嚟用，就係咁卡更新

用IE TAB都試過，都係唔得

隻game都玩咗7年，諗住換咗部電腦玩得爽啲，點知直頭開唔到

beanfun太廢 完

我都知佢廢，但真係冇解決辦法？

推到入得返為止

唔清楚 對上一次用好耐歷史

連登都冇人識

佢個到個公告你睇下有無野幫到你

你去公告到搵吓 早兩年系統升級左 有教你地點樣改IE先入得返

用chrome 試下

beanfun真係垃鳩圾
明顯無心做香港人生意
屌你微軟win10都改左預設browser做edge啦
港版beanfun仲要人用ie on99

台版個beanfun就完善得鬼咁密
以前有playsafe登入依家又有qr code登入
最重要係唔駛用垃柒圾ie呀
又唔會無限loop未安裝

真心本身都唔求佢實體抽獎有香港玩家份
但連登入器都無諗過整下真係
香港玩家回報又唔撚理你

當年冇再玩臭橙驚都係因為Beanfun

一個平台要Dependent Browser仲要係IE...

我肯定佢地班工程師係傻嘅

如果唔係都唔會因為外掛問題摺咗咁多驚

google chrome 用ie tap

人地香港office都執埋

試過唔得

相容性設定 > domain add: > F5

推

用vm 玩住先